915只要夠人多，我地必勝，大家睇睇916世界A1頭版

不外乎

香港政府違反人權禁止遊行
二百萬市民不畏強權和平遊行爭取自由

或者

香港政府違反人權禁止遊行
警察暴力打壓過百市民被補浴血街頭

所以今日915
你唔上街你就輸
你一出黎
無論乜嘢結果
我地必勝

浴血街頭仲當自己必勝

今日係國際民主日
Give me democracy or give me death!

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩大家最後一個朝早正皮幫推

有10萬當你贏啦
香港人出名善忘加三分鐘熱度
大把人繼續做港豬，日日吃喝玩樂

警犬濫捕係必然
就等全世界公審佢

和理非係應該用人數保護勇武行動，而唔係靠勇武保護
大家記得 現實不分勇武/和理非，亦唔需要捉鬼，大家保持獨立思考做返自己覺得合理嘅事

希望今晚睇連登唔再係一堆互屌分化post各位加油

大家儘可能不被捕，不流血

推！

早走既巴打
去各大商場唱歌唱爆佢

推

推 大家今日見

pish

出嚟啦

光復香港 時代革命
毋忘 612 721 831

行個陣唔好經常睇手機 好危險
同埋無黨鐵無巴士情況下比勇武上家長車先
佢地一身gear.....

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

上呀
唔收貨呀
用血同汗 換左句徹回
仲衰過施捨
我地香港人 唔好蝦嫁

唔係唔出，但可唔可以收起5:0式嘅樂觀？

Push

香港人

上街呀 你忍唔忍心見到咁呀

出黎呀 香港人

唔忍心
但你班垃圾都係唔會救人
你班垃圾已經進化到由見警犬走佬
變成見藍絲都走佬

血又唔敢流
人又唔敢打

民你老母班主咩
奴性咁重 基因咁劣
同支那人一樣
都係理應接受人統治

反正點打你班仆街都好
你地都係唔識反抗
唱下歌就以為自己真係革命

要人！

推
一陣見
記得準時呀

到時見

和理非求下你地出嚟

唔知你up乜9，915一定出

push

推推推

記得：人多就打，人少就跑，打完就走

升級升級升級

贏你老母

帶定文宣，唔好空手出去啊！

推，行動po太少！推！

P

915

oishhh

勝條毛

今日見

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

國際民主日

推啊
social media一齊推啊

今日唔出=只回應一個訴求都收貨

支持

915
港島見

Bump

多謝巴打首國歌

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

腸胃炎 癩屎都出 駐守商場廁所

915 12點英領 2點半銅鑼灣

根本唔應該禁
愈禁 即係愈代表班撚屌驚

push
last Sunday I had no gear
ran from ice house street to sheung wan to popo once central station is shut

915 行街街

英領

再落銅鑼灣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

1200 英領 1430 東角

一齊叫:

我係休班警!

推。

915維園

以驅逐共黨為口號好無呀？

又人數論

連登仔玩左幾次都唔厭

出ar

一定要出呀！！

轉頭見

721 831 新屋嶺

陣間見 帶埋文宣

今日有冇dress code

出門口呀

出門未

出黎啦 自由閪

出黎呀

冇野講

熱門咁少915

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

915行街做埋文宣

721 831

出緊啦 咪撚缺席 咁多位

等世界不如靠自己

唔好意思，要你失望了。

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

懷疑係休班警/臥底既
揭起件衫就知有無伸縮警棍棍
普通手足唔會介意比你揭

好多人唔係咁諗 喺度等美國救